（預被屌）常常被稱勇武，究竟有幾勇武？

面對鄉黑有恃無恐，明知克警冇力壓場。兄弟所謂的勇武行動，究竟有幾勇武？最多係勇，武力根本只係BB級。大家行動前要三思！

就屌你老母
行動之前搵伯母出火先